<?xml version="1.0"?>
<rdf:RDF xmlns="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#"
     xml:base="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero"
     xmlns:schema="http://schema.org/"
     xmlns:cc="http://creativecommons.org/ns#"
     xmlns:geonames="http://www.geonames.org/ontology#"
     xmlns:owl="http://www.w3.org/2002/07/owl#"
     xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#"
     xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#"
     xmlns:dbpedia="http://dbpedia.org/ontology/"
     xmlns:rdfs="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#"
     xmlns:vcard="http://www.w3.org/2006/vcard/ns#"
     xmlns:geosparql="http://www.opengis.net/ont/geosparql#"
     xmlns:rdf="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#"
     xmlns:xml="http://www.w3.org/XML/1998/namespace"
     xmlns:dctype="http://purl.org/dc/dcmitype/"
     xmlns:escjr="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#"
     xmlns:dcterms="http://purl.org/dc/terms/"
     xmlns:esadm="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/sector-publico/territorio#"
     xmlns:owl2="http://www.w3.org/2006/12/owl2#"
     xmlns:vann="http://purl.org/vocab/vann/"
     xmlns:foaf="http://xmlns.com/foaf/0.1/"
     xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
    <owl:Ontology rdf:about="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero">
        <owl:versionIRI rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero_v0.3.1"/>
        <dc:creator>María Jesús Fernández (Ayuntamiento de Zaragoza)</dc:creator>
        <dc:description xml:lang="es">Este vocabulario se utiliza para la descripción del callejero de una ciudad. Reutiliza términos de varios vocabularios que actualmente se utilizan para propósitos similares, incluyendo:
- schema.org
- GeoSPARQL
- GeoNames
- Unidades territoriales en España</dc:description>
        <cc:license rdf:resource="http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"/>
        <rdfs:comment xml:lang="es">Este vocabulario se utiliza para la descripción del callejero de una ciudad. Reutiliza términos de varios vocabularios que actualmente se utilizan para propósitos similares, incluyendo:
- schema.org
- GeoSPARQL
- GeoNames
- Unidades territoriales en España
Asimismo, se actualizará de acuerdo con la evolución de estos vocabularios (especialmente los que están en pleno desarrollo en el momento de creación de este vocabulario, como el vocabulario sobre unidades territoriales en España) y se tendrá en cuenta en el futuro el trabajo que se desarrolle en el grupo del W3C denominado Location And Addresses Community Group (http://www.w3.org/community/locadd/).
Este vocabulario también se ha inspirado en el trabajo realizado previamente por la Fundación CTIC en el año 2010 en su ontología de localización (http://purl.org/ctic/infraestructuras/localizacion)</rdfs:comment>
        <dc:date>2014-04-28</dc:date>
        <dcterms:issued>2014-04-28</dcterms:issued>
        <dc:identifier>http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero</dc:identifier>
        <dc:creator>Jesús Vera (Ayuntamiento de Pamplona)</dc:creator>
        <dcterms:hasFormat rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero.owl"/>
        <dcterms:hasFormat rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero.html"/>
        <dc:rights>Creative Commons Attribution 4.0 International (CC BY 4.0)</dc:rights>
        <vann:preferredNamespaceUri rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#"/>
        <dc:creator>Oscar Corcho (Ontology Engineering Group, Universidad Politécnica de Madrid)</dc:creator>
        <dc:creator>Víctor Morlán (Ayuntamiento de Zaragoza)</dc:creator>
        <dc:creator>Manuel Tobarra (Ayuntamiento de Albacete)</dc:creator>
        <dc:title xml:lang="es">Vocabulario para la representación de datos de un callejero</dc:title>
    </owl:Ontology>
    


    <!-- 
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    //
    // Annotation properties
    //
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
     -->

    


    <!-- http://purl.org/dc/terms/issued -->

    <owl:AnnotationProperty rdf:about="http://purl.org/dc/terms/issued"/>
    


    <!-- http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment -->

    <owl:AnnotationProperty rdf:about="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment"/>
    


    <!-- http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#isDefinedBy -->

    <owl:AnnotationProperty rdf:about="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#isDefinedBy"/>
    


    <!-- http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label -->

    <owl:AnnotationProperty rdf:about="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label"/>
    


    <!-- 
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    //
    // Object Properties
    //
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
     -->

    


    <!-- http://purl.org/dc/terms/type -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://purl.org/dc/terms/type"/>
    


    <!-- http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#contienePortal -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#contienePortal">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.opengis.net/ont/geosparql#sfContains"/>
        <dcterms:issued>2014-03-28</dcterms:issued>
        <rdfs:comment rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero"/>
        <rdfs:comment xml:lang="es">Portal que un fenómeno geográfico contiene (por ejemplo, una vía o un tramo de vía, aunque también puede ser un barrio, distrito, ciudad, etc.)</rdfs:comment>
        <rdfs:label xml:lang="es">contiene portal</rdfs:label>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#contieneTramoVia -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#contieneTramoVia">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.opengis.net/ont/geosparql#sfContains"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#TramoVia"/>
        <dcterms:issued>2014-03-28</dcterms:issued>
        <rdfs:comment xml:lang="es">Tramo de vía que un fenómeno geográfico contiene (por ejemplo, una vía, aunque también puede ser un barrio, distrito, ciudad, etc.)</rdfs:comment>
        <rdfs:isDefinedBy rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero"/>
        <rdfs:label xml:lang="es">contiene tramo de vía</rdfs:label>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#contieneVia -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#contieneVia">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.opengis.net/ont/geosparql#sfContains"/>
        <dcterms:issued>2014-03-28</dcterms:issued>
        <rdfs:comment xml:lang="es">Vía que un fenómeno geográfico contiene (por ejemplo, un barrio, distrito, ciudad, etc.)</rdfs:comment>
        <rdfs:isDefinedBy rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero"/>
        <rdfs:label xml:lang="es">contiene vía</rdfs:label>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#dedicadoA -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#dedicadoA">
        <rdfs:domain rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#Via"/>
        <dcterms:issued>2014-03-28</dcterms:issued>
        <rdfs:comment xml:lang="es">Una calle puede estar dedicada a un evento, personaje, película, etc.</rdfs:comment>
        <rdfs:isDefinedBy rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero"/>
        <rdfs:label xml:lang="es">dedicado a</rdfs:label>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#portal -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#portal">
        <rdfs:range rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#Portal"/>
        <rdfs:comment xml:lang="es">Propiedad que permite relacionar cualquier elemento (por ejemplo, un local comercial) con un portal</rdfs:comment>
        <rdfs:label xml:lang="es">portal</rdfs:label>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#tipoVia -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#tipoVia">
        <rdfs:domain rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#Via"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"/>
        <dcterms:issued rdf:datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#dateTime">2014-03-28</dcterms:issued>
        <rdfs:comment xml:lang="es">Tipo de vía, que será representado mediante la clasificación en SKOS de URI http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/kos/urbanismo-infraestructuras/tipo-via. 
Por ejemplo, estas serán las URIs correspondientes a calles y plazas
http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/kos/urbanismo-infraestructuras/tipo-via/CL
http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/kos/urbanismo-infraestructuras/tipo-via/PL</rdfs:comment>
        <rdfs:isDefinedBy rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero"/>
        <rdfs:label xml:lang="es">tipo de vía</rdfs:label>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#tramoVia -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#tramoVia">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.opengis.net/ont/geosparql#sfWithin"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#TramoVia"/>
        <dcterms:issued>2014-03-28</dcterms:issued>
        <rdfs:comment xml:lang="es">Tramo de vía al que pertenece un fenómeno (por ejemplo, una dirección, un portal, etc.)</rdfs:comment>
        <rdfs:isDefinedBy rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero"/>
        <rdfs:label xml:lang="es">pertenece al tramo de vía</rdfs:label>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#via -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#via">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.opengis.net/ont/geosparql#sfWithin"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#Via"/>
        <dcterms:issued>2014-03-28</dcterms:issued>
        <rdfs:comment xml:lang="es">Vía a la que pertenece un fenómeno (por ejemplo, una dirección, un tramo de vía, un portal, etc.)</rdfs:comment>
        <rdfs:isDefinedBy rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero"/>
        <rdfs:label xml:lang="es">pertenece a la vía</rdfs:label>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://www.geonames.org/ontology#featureClass -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.geonames.org/ontology#featureClass">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://purl.org/dc/terms/type"/>
        <rdfs:comment xml:lang="es">La categoría principal a la que pertenece el fenómeno, tal y como se define en la taxonomía de GeoNames</rdfs:comment>
        <rdfs:isDefinedBy rdf:resource="http://www.geonames.org/ontology"/>
        <rdfs:label xml:lang="es">Clase del fenómeno</rdfs:label>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://www.geonames.org/ontology#featureCode -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.geonames.org/ontology#featureCode">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://purl.org/dc/terms/type"/>
        <rdfs:comment xml:lang="es">Tipo del fenómeno, tal y como se define en la taxonomía de GeoNames</rdfs:comment>
        <rdfs:isDefinedBy rdf:resource="http://www.geonames.org/ontology"/>
        <rdfs:label xml:lang="es">código del fenómeno</rdfs:label>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://www.opengis.net/ont/geosparql#sfContains -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.opengis.net/ont/geosparql#sfContains"/>
    


    <!-- http://www.opengis.net/ont/geosparql#sfWithin -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.opengis.net/ont/geosparql#sfWithin"/>
    


    <!-- 
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    //
    // Data properties
    //
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
     -->

    


    <!-- http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#numeroFinTramo -->

    <owl:DatatypeProperty rdf:about="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#numeroFinTramo">
        <rdfs:domain rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#TramoVia"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string"/>
        <dcterms:issued>2014-03-28</dcterms:issued>
        <rdfs:comment xml:lang="es">Número de la vía donde finaliza el tramo. Un tramo puede tener uno o dos números finales. Puede indicar el par y el impar del tramo de la calle. Puede tener el valor &quot;FINAL&quot;, para indicar que el tramo acaba al final de la calle.</rdfs:comment>
        <rdfs:isDefinedBy rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero"/>
        <rdfs:label xml:lang="es">Número final del tramo de vía</rdfs:label>
    </owl:DatatypeProperty>
    


    <!-- http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#numeroInicioTramo -->

    <owl:DatatypeProperty rdf:about="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#numeroInicioTramo">
        <rdfs:domain rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#TramoVia"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string"/>
        <dcterms:issued>2014-03-28</dcterms:issued>
        <rdfs:comment xml:lang="es">Número de la vía donde comienza el tramo. Un tramo puede tener uno o dos números iniciales. Puede indicar el par y el impar del tramo de la calle.</rdfs:comment>
        <rdfs:isDefinedBy rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero"/>
        <rdfs:label xml:lang="es">Número inicial del tramo de vía</rdfs:label>
    </owl:DatatypeProperty>
    


    <!-- http://www.geonames.org/ontology#name -->

    <owl:DatatypeProperty rdf:about="http://www.geonames.org/ontology#name">
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.geonames.org/ontology#Feature"/>
        <rdfs:comment xml:lang="es">El nombre con el que se conoce internacionalmente este fenómeno geográfico. No lleva asociado un valor para xml:lang</rdfs:comment>
        <rdfs:isDefinedBy rdf:resource="http://www.geonames.org/ontology"/>
        <rdfs:label xml:lang="es">nombre internacional</rdfs:label>
    </owl:DatatypeProperty>
    


    <!-- http://www.geonames.org/ontology#officialName -->

    <owl:DatatypeProperty rdf:about="http://www.geonames.org/ontology#officialName">
        <rdfs:comment xml:lang="es">Un nombre en el idioma oficial local</rdfs:comment>
        <rdfs:isDefinedBy rdf:resource="http://www.geonames.org/ontology"/>
        <rdfs:label xml:lang="es">nombre oficial</rdfs:label>
    </owl:DatatypeProperty>
    


    <!-- 
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    //
    // Classes
    //
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
     -->

    


    <!-- http://schema.org/Place -->

    <owl:Class rdf:about="http://schema.org/Place"/>
    


    <!-- http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#Portal -->

    <owl:Class rdf:about="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#Portal">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://www.geonames.org/ontology#Feature"/>
        <owl:disjointWith rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#TramoVia"/>
        <owl:disjointWith rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#Via"/>
        <dcterms:issued rdf:datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#dateTime">2013-03-28</dcterms:issued>
        <rdfs:comment xml:lang="es">Subacceso independiente exterior (al aire libre) a una misma construcción. Para una misma construcción, con un mismo número de vía, pueden existir varias entradas que pueden estar numeradas con números o letras. [fuente: Modelo de Direcciones de la Administración General del Estado v.2]</rdfs:comment>
        <rdfs:isDefinedBy rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero"/>
        <rdfs:label xml:lang="es">Portal</rdfs:label>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#TramoVia -->

    <owl:Class rdf:about="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#TramoVia">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://www.geonames.org/ontology#Feature"/>
        <rdfs:subClassOf>
            <owl:Restriction>
                <owl:onProperty rdf:resource="http://www.geonames.org/ontology#featureClass"/>
                <owl:hasValue rdf:resource="http://www.geonames.org/ontology#R"/>
            </owl:Restriction>
        </rdfs:subClassOf>
        <rdfs:subClassOf>
            <owl:Restriction>
                <owl:onProperty rdf:resource="http://www.geonames.org/ontology#featureCode"/>
                <owl:hasValue rdf:resource="http://www.geonames.org/ontology#R.ST"/>
            </owl:Restriction>
        </rdfs:subClassOf>
        <owl:disjointWith rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#Via"/>
        <dcterms:issued rdf:datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#dateTime">2013-03-28</dcterms:issued>
        <rdfs:comment xml:lang="es">Tramo parcial o total de una vía</rdfs:comment>
        <rdfs:isDefinedBy rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero"/>
        <rdfs:label xml:lang="es">Tramo de vía</rdfs:label>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#Via -->

    <owl:Class rdf:about="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero#Via">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://www.geonames.org/ontology#Feature"/>
        <rdfs:subClassOf>
            <owl:Restriction>
                <owl:onProperty rdf:resource="http://www.geonames.org/ontology#featureClass"/>
                <owl:hasValue rdf:resource="http://www.geonames.org/ontology#R"/>
            </owl:Restriction>
        </rdfs:subClassOf>
        <rdfs:subClassOf>
            <owl:Restriction>
                <owl:onProperty rdf:resource="http://www.geonames.org/ontology#featureCode"/>
                <owl:hasValue rdf:resource="http://www.geonames.org/ontology#R.ST"/>
            </owl:Restriction>
        </rdfs:subClassOf>
        <dcterms:issued rdf:datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#dateTime">2013-03-28</dcterms:issued>
        <rdfs:comment xml:lang="es">Vía de comunicación construida para la circulación. 
En su definición según el modelo de direcciones de la Administración General del Estado, Incluye calles, carreteras de todo tipo, caminos, vías de agua, pantalanes, etc. Asimismo, incluye la pseudovía., es decir todo aquello que complementa o sustituye a la vía.
En nuestro caso, este término se utiliza para hacer referencia a las vías urbanas.

Por esta razón, se utiliza geonames:R.ST como valor principal de la propiedad geonames:featureCode, dejando de lado otras opciones como R.PRMN (promenade), R.TRL (trail). Quizás en el futuro haya que relajar un poco esta opción, sobre todo, por ejemplo, para ciudades con costa y paseo marítimo.</rdfs:comment>
        <rdfs:isDefinedBy rdf:resource="http://vocab.linkeddata.es/datosabiertos/def/urbanismo-infraestructuras/callejero"/>
        <rdfs:label xml:lang="es">Vía</rdfs:label>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.geonames.org/ontology#Feature -->

    <owl:Class rdf:about="http://www.geonames.org/ontology#Feature">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://schema.org/Place"/>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept -->

    <owl:Class rdf:about="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"/>
    


    <!-- 
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    //
    // Individuals
    //
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
     -->

    


    <!-- http://www.geonames.org/ontology#R -->

    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.geonames.org/ontology#R">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"/>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.geonames.org/ontology#R.ST -->

    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.geonames.org/ontology#R.ST">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"/>
    </owl:NamedIndividual>
    <rdf:Description>
        <rdfs:label>RDF</rdfs:label>
    </rdf:Description>
    <rdf:Description>
        <rdfs:label>HTML</rdfs:label>
    </rdf:Description>
</rdf:RDF>



<!-- Generated by the OWL API (version 4.2.8.20170104-2310) https://github.com/owlcs/owlapi -->

